「求和」說爭議 央視主持人再辯：是尋「求」「和」平

王金平參加海峽論壇「求和說」引發爭議，陸方對此頻緩頰，央視主持人李紅昨天再稱「求和」是「尋求和平」，自己本意是促進兩岸溝通與和平。
引發事端的李紅12日晚間透過中評社表示，自己在節目中的短影片表述「純屬個人，不代表官方」，本意是促進兩岸溝通與和平。她說：「『求』就是『尋求』，『和』就是『和平』，如果完整地看了我的短視頻，您可以清晰地了解我的本意。」
李紅強調自己主持兩岸節目多年，始終期盼透過交流合作，促進兩岸和平發展，維護台海和平穩定。

國台辦都要向張建宗學習

【武漢肺炎】昨稱「疫情受控」捱轟 張建宗今發稿：整體情況正在受嚴密監控

即係話自己制造不和平

拉得

死都唔肯道歉

責任不在中方

咁幾時中國去台灣求和

核平=核平

支那=支持那個共產黨

近平呢

香港獨立（關稅區）
唯一出路

=核平
核平支那 唯一出路

你阿媽過左身

(新)加坡

共產黨到美國求和未？？？

好想知邱局長所講嘅香港獨立關稅區簡稱係點叫法